機場問題解決方法【摩西分紅海】！

唔多講，當日200萬人都做到，點解今日做唔到？

612 721 811

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

唔好阻人,運動需要民意支持,聯合更多市民先會成功

無人覆，真心灰
係咪已經無人再記得

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

定係我開錯台

癥結係大家未決定好去宣傳定堵塞，
前者緊係可以分紅海，
但後者本來就係要去塞，一定唔會讓路。

上面有巴打話，開一條小路出黎比佢地排隊，呢個方法可行而且覺得有效

可以拖旅客好多既時間，但又放條小生路比佢地，同時又再拎一次國際級光環